facebook d報平安提示好撚煩

冇事咪冇事囉，使撚話俾人聽咩
有事先通知其他人啦

可以hide